816 全部連登仔集合啊！！！！遮打花園啊！！！

全部連登仔去晒啊

推

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

撳錢啊！今晚去遮打花園啊！
愛香港愛自由啊！

Push

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

撳錢啊！今晚去遮打花園啊！
愛香港愛自由啊！
今晚去做花園軍師！！！

好多機已經無錢撳

816㩒錢遮打花園見！
818維園見

推，到時見

出去開post
推到連登集合

我去，幾點開始？

速去。

推推推

721 811

2000

連登第二次世紀聚會等緊你

撳錢啊！
愛香港愛自由啊！
今晚去做花園軍師！！！
連登第二次世紀聚會將於2000 中環遮打花園！！！！

收到 到時見

pish

因果由國 容港治己

816撳錢 816遮打見 818維園見

push

816㩒錢 816遮打 818見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

放工即出

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

好少人 快嚟

推呀 出緊尼

返大陸公安檢查相片
只要部手機入勁多基佬搞基屌屎忽既相，中間夾D疑似發夢既相，公安為左抽出呢D相仔細檢查，就會被迫1張1張睇哂所有基佬搞基屌屎忽既相
如果一個公安一日要檢查100人，佢要睇200張相，即係呢個公安一日要睇2萬張基佬相
一個公安一個月就要睇成52萬張屌屎忽相，佢唔基都會變基